EA足球遊戲為沙拿增添「插水」特質

FIFA系列遊戲會隨著現實球員的實時動態更新遊戲裡球員的屬性以反映真實的性能。在上週末紅軍4-3戰勝水晶宮的比賽中，這位埃及球星攻入兩球，他曾在禁區內跟前紅軍後衛沙高的一次對抗中倒地，兩隊還為此發生了些小衝突。在賽後，沙拿被指控插水。

EA體育公司現在已經介入了這場辯論，並給沙拿更新了「插水」的特質。EA 體育將這一特點描述為：「具有這一特點的球員更容易在最小接觸下倒下。」

沙拿此前已經有了反越位，精準射門，以及其本身的球員特點。同時他的12碼屬性也有了很大的提升，從61升到了75。

屌你老母EA SPORT

Ea撚狗

屌你老母拉莫斯！

整親隻手係易跌d嫁啦

嘻嘻

利記又贏

尼馬都可以加呢一個特質

尼馬沙拿

猁記或成最大贏家

Pes同fifa都佢地玩晒啦

收啦垃圾game
買左歐聯版權
19可以同18有99%相似都照出
屌你2020一定罷買

啲bug十世都fix唔撚好

串鳩我利？ea我屌你老母呀

射門同tactics 都有改變啊

利記一於放棄歐聯資格以示抗議

屌你老母EA PRO CLUB 淨係改介面就算

插水插到比人撚
啲猁狗仔仲死撐話佢冇插

Ching 我走先，你頂住

清你個名尾機

網上黑幫

唔𨶙係拉莫斯條𨶙屌整𨶙親我地利物浦鬥士沙拿的話 邊有貢易跌 𨳒你老母拉莫斯

咪係... 好多ching 可能無睇個晚場波，沙拿膊頭動作好唔自然

尼馬應該要整殊既插水動作

好似啲慶祝動作咁, 尼馬招牌獨有

翻滾

屌你 我私家圖黎架喂

Fifa 有得插水嘅咩

Source??
如果係真 仲有邊堆要改埋 熱嗰堆？

熱狗打人姐 幾撚時扮比人打

比人撚狗又再次拉人落水

多謝ea承認
salah>neymar

打手特質

有冇比拉莫斯侵犯會傷出特質

EA Sports have now waded in on the debate and have given Salah the ’Diver‘ trait. EA Sports describe this trait as: ”Players with this trait are more likely to go down under minimal contact.“

插水朗：99

LIKe if YoU haTE ramOs

EA Sport 真係驚

阿仙奴同巴塞都係，又唔見人加

上場薩卡碌左幾多個圈？

死猁狗賤到ea都要加樣新野俾你
賤種猁沙拿狗冇改錯名

猁撚真係好柒

插水狗

EA sport想唱衰我地PES咪出聲囉
咁撚唔光明正大

pes有得自己控制球員插水 電腦間唔中都識得自己插水

一向都有，不過係佢自動幫你跌
早幾年C朗都有插水技能
依家唔知重有冇

想要打人既traits 多啲

on9
傷左膊頭平衡先易跌
死獌狗 EA 我屌你老母

仲有拉莫斯

一早加左喇

尼馬game入面係diver

屌你老母死_狗

明顯冇插
你有冇踢過波
發唔到力
順勢係策略，第一日踢波

最衰都係拉莫斯 屌

講咁多結果咪又係會買

成架飛機插埋落水

屌你ea

ea sport
真係驚

EA 係獌狗
EA想幫獌狗洗底
見到EA衝出黎柒就好想笑
唔洗理EA呢d弱智仔
EA真係肉鳩酸

EA大撚獲了

公平咩

有段係個角度岩岩好CUT左拉手果PART